大家好我係ray ma

note8評測有未

標題:2018最完美手機,沒有之一

大家好我係rose ma

2017都未完

登登登登，終於到手，我手上既係samsung note8。事不而遲，即刻開始深入評測

大家好 我係Belle Ma

拎上有科技感 絕對係2017年最頂尖既手機

大家好我係oscar ma

大家好我係肥ma

完美過渡

年度性價比之巔
穩重可靠既感覺
已經價回票價
畫龍點睛
原來大家都有睇

更上一層樓既工藝水平

robot ma

旗艦級既設計

唔係我見過最好

值得一讚嘅係..........

全部都有聲

好重科技感

大家都係佢fans

利申 有聲